100%

9/3
1. 卡斯洛達 +0/0.5

跟

輸

all in?

遲咗

中

Cashed

9/3
1. 卡斯洛達 +0/0.5
2. 史特加 -0.5/1
3. 朗斯 -1

Gun

歐聯點睇

12/3
1. 阿特蘭大聯 +1/1.5

等今晚歐霸

退出了

挽留

13/3
1. 莫斯科戴拿模 0

13/3
1. 莫斯科戴拿模 0
2. 班菲特 0/+0.5